const urduQuestions = [
  {
    id: 0,
    question: "Urdu mein 'aap' ka matlab kya hota hai?",
    options: ["This", "That", "You", "Me"],
    correctOption: "You",
  },
  {
    id: 1,
    question: "Urdu mein 'dost' ka matlab kya hai?",
    options: ["Dushman", "Sathi", "Paon", "Samundar"],
    correctOption: "Sathi",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Urdu mein 'pani' kis chiz ko kaha jata hai?",
    options: ["Poti", "Surf Excel", "Tang", "Water"],
    correctOption: "Water",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Urdu mein 'ghar' ka kya matlab hai?",
    options: ["Dost", "House", "Land", "AC"],
    correctOption: "House",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Urdu mein 'khana' kis chiz ko kaha jata hai?",
    options: ["Pehnawa", "Kapra", "Khushbu", "Food"],
    correctOption: "Food",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Urdu mein 'mohabbat' ka matlab kya hai?",
    options: ["Dost", "Izzat", "Love", "Dushman"],
    correctOption: "Love",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Urdu mein 'sitaray' kis cheez ko kehte hain?",
    options: ["Gulab", "Phool", "Stars", "Dastan"],
    correctOption: "Stars",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Indian Drama me Ahem Ji ka laptop kis ne dhooya?",
    options: ["Ahem Ji", "Kokila", "Gopi bahu", "Kisi ne bhi nai"],
    correctOption: "Gopi bahu",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Urdu mein 'shukriya' ka matlab kya hai?",
    options: ["Sorry", "Please", "Thank you", "Excuse me"],
    correctOption: "Thank you",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Urdu mein 'pyaar' kis cheez ka naam hai?",
    options: ["Dosti", "Love", "Dushman", "Suno"],
    correctOption: "Love",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Urdu mein 'behan' ka matlab kya hai?",
    options: ["Sister", "Brother", "Friend", "Mother"],
    correctOption: "Sister",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Urdu mein 'chand' kis cheez ko kehte hain?",
    options: ["Pahaad", "Phool", "Moon", "Raat"],
    correctOption: "Moon",
  },
  {
    id: 12,
    question: "Urdu mein 'khush' ka matlab kya hai?",
    options: ["Sad", "Angry", "Happy", "Tired"],
    correctOption: "Happy",
  },
  {
    id: 13,
    question: "Urdu mein 'bada' ka matlab kya hai?",
    options: ["Small", "Old", "Big", "Long"],
    correctOption: "Big",
  },
  {
    id: 14,
    question: "Urdu mein 'shabash' ka matlab kya hai?",
    options: ["Sorry", "Good job", "I am sorry", "Hello"],
    correctOption: "Good job",
  },
];

export default urduQuestions;
